我𠵱世人做錯啲咩？

點解我際遇可以咁撚差

唉唔想做it狗呀

錯在你今日仲番工

周梓樂手足頭七

他永遠停了在22歲。
你甘心他至今仍走得不明不白嗎？
他在天上也會安心嗎？

做 IT 狗冇乜問題
最弊揀咗間屄公司
做咗個屄 position
唔知走唔走好

Remote work 算唔算返工？

香港人呢世做錯啲咩？

Macintosh

我唔想做呀 做it 好悶

有錢會揀做人隻狗咩

一早自己開間 Production Firm 啦

用「可能原本應該仲衰，依家咁已經算好好」
呢句打住飛機先

做左幾年 就黎要跳樓

想燒炭

巴打你有料洗乜死

際遇差就算有冇料都冇用

做人最緊要係命好同運好

本身有啲自閉症又唔係有家底喺香港已經輸咗

唉 睇黎人生已完

IT轉工有幾難？
LinkedIn 日日有headhun
唔啱轉到啱
反正人工有上冇落

看來你心中盛載著的痛苦，已令你覺得生無可戀。人生之中往往有很多重要的決定，而自殺肯定是人一生中最矛盾、最痛苦，也是最重大的決定。我相信，自殺不是你想選擇的，更不是你唯一的選擇，只不過你所面對的困境和痛苦好像超越了你所能應付的，是嗎？

無論你將會如何打算你的前路，我也希望你不要將困擾藏在心裡，好像氣球裡積存的壓力一樣。你不如停一停，。那裡有一些與自殺有關的人與事，你可以隨心看看（ 你更可以進入網站內的『Chat窿』（（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

呢兩年 IT唔係好景返咩
個個都話起薪萬7

上世人做錯姐

巴打唔好呀
講出黎大家分擔下啦
而加係公司面對緊啲咩問題呀？